有冇人夾 spotify family plan

留tg

我仲有兩個位你有無興趣？

好呀

有2位

開團夾一年Spotify 每人$176

想join

差2個人

仲有冇位？

Full咗未？

有位可唔可以加埋我

仲有冇位

仲有無位？

美版150 一年 仲有位

仲有無位